今晚！星期五！夜晚七點！煲底等！

放咗工快啲過嚟！
食完飯快啲出嚟！
當散步消化下都好！

到時一齊討論下一步點行！

之前都有100萬，200萬人出嚟遊行，依家正值G20之時更加要多啲人出嚟俾多啲壓力！今晚直接集會仲舒服過大熱天時遊行啊！
熱辣辣都出嚟行，今晚集會點可以有籍口缺席

今晚見，香港人！

推，求幫推

lm

藉口

屌，打錯字

【最近活動整理，持續更新 6月27日 2055】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）
PM 公海，詩歌學習班 @ 金紫荊廣場

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

推

Push

遊行熱辣辣都出嚟行，今晚集會點可以有籍口缺席
200萬人，諗下當初你點解會肯出嚟行？

推！

多謝師兄幫手推！

熱辣辣都出嚟行，今晚集會點可以有籍口缺席

200萬人熱辣辣都出嚟行，今晚集會點可以有籍口缺席

最後一推

香港人撐香港人

琴日一千人都冇
仲柒唔夠

唔好意思 借個位宣傳

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

兩個po一齊推

push

到時見

［集資］不如製作一套關於今次「反送中」嘅紀錄片

pish

今晚見

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

［整合］是咁的 6月23日 我地喺煲底開咗個會

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

香港時間6點正 將#FreedomHKG洗上Twitter熱門

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

聽日就G20，聽晚煲底見！

#AntiELAB #FreedomHK #FreedomHKG

已經係附近等大家

推呀

Pish

手土

PUSH

推！！！！

大家記得出黎

推呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推.....

得個推字 推

9點半到算唔算遲

推啦屌
都唔係置頂

唔會，9點半應該係最多人時候

廢老覺得我地收咗錢
但當你見到走係最前線嘅變咗班中年
後生嘅你仲有咩要驚？
有咩理由唔出？？？？

辛苦巴打，推左好耐

咁都認得

推上熱門！

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

頭幾版差唔多全部都係你

屌 熱門又分手又朱千雪
做乜撚野

推推推推推推推推推推推推推

推爆

出面啲post多人推 唔知點解你果個咁少
宜家都係返工偷閒幫手推下

幫推

發夢到咗推

推

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

Incoming

可能之前俾人bam過

喺屋企食埋個飯就自己出嚟

自己一個去，好淆
點行最快

根本冇用withdraw!!!

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

快撚啲同我出黎
唔好以為就咁可以 happy friday
仲未撚完架場仗
唔好撚掛住溝女
唔好撚掛住扑野
唔好撚掛住飲飲食食
多你一個都好撚多
快！撚！啲！同！我！出！黎！

up

唔洗淆到時金鐘出跟大隊行就得

食完野到

1

請問有冇現場消息？

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

推

Gogogo

想知

屌你老母，現場一百人都冇

現場開始多啲人 巴絲應該放工趕嚟

要人

不好覺得遲 不好覺得夜 出來 今晚見 有緣人 夢中見

夜啲就會多啲人推

現場勁少人， 快d黎啦

堆

Push!!!!!